[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(176)

大家到咗未

睇ig見撚到個jerryc謝利而家仲係馬場同王賢誌玩馬撚
尋日講到好自己好撚偉大爭公義 屌你老母

Lm

Push

係咪有人唱今天我

原來開左收得好差上唔到網

係天后歐化傢俬度郁唔到

入咗黃金廣場抖
好多人坐喺度

上次我都係

留意返個重點係個負評數目
連登有愛

就到警察總部

而家先係sogo

一上西隧口已經塞緊車

兜小路
依家到修頓

今日見到好多好人好事
有個哥哥喺7仔買完小林退熱貼之後送咗一 包畀個外國小朋友

【行政長官林鄭月娥向市民致歉】

政府新聞稿全文

過去兩個星期日，十分多市民透過遊行表達意見，政府明白市民遊行是出於對香港的關心和熱愛。

對於市民一直以平和、理性方式表達意見，行政長官清楚聽到，並認同這正是香港作為一個文明、自由、開放、多元的社會，一直展現的互相尊重、和而不同的精神。政府重視和珍惜香港這些核心價值。

考慮到社會有強烈不同的意見，政府已停止立法會大會對修訂《逃犯條例》的工作，希望藉此可讓社會盡快回復平靜和避免任何人受到傷害。政府重申並無重啟程序的時間表。

行政長官承認由於政府工作上的不足，令香港社會出現很大的矛盾和紛爭，令很多市民感到失望和痛心，行政長官為此向市民致歉，並承諾會以最有誠意、最謙卑的態度接受批評，加以改進，為廣大市民服務。

政府已停止立法會大會對修訂《逃犯條例》的工作

金鐘見到熊海

【20:58】政府消息人士稱，今晚發聲明中提及的「政府重申並無重啟程序的時間表」就等於《逃犯條例》修訂草案「自然死亡」，形同「撤回」修例。消息人士表示，特首已放下身段道歉，希望遊行人士盡快散去。

想喺現場打飛機

港豬好多時會只會想爭取佢哋將會失去嘅嘢 而唔會爭取想要嘅嘢

[

Come n hug me

Cum cum

你

lm

Ok

唉 好唔開心

?

Ggc?

沖埋涼先

？

C chat...

Ok ar pm我tg

9/6同今日上街先覺得原來香港有咁多靚仔

今日黑衫dress code d人又著背心真係不得了

自動上線入埸

今天我黑色無袖背心…
利申 油頭肥毒撚

好似未。。

Added

+咗你。。。

老爺機呢

@cat
無人想睇你沖涼

老爺

貓沖涼想睇

無熄機？

我有時同佢沖
利申 有圖

我要

求圖

Doctor x

有
1234睇哂
想當年屋企人叫埋我一齊喺j2睇

後來無了

關我哋撚事

@粉雄 play?

可唔可以唔好吹奏我
利申 前菁英

係。。射埋

喊咗。。。

俾你哋杯都未喊

。。。？

瞓了

同我玩先知你勁唔勁
利申：平均送20頭

多謝各位參與我發起嘅英雄聯盟激戰

Okay 👌

hughug

take care

快啲睇醫生

已經啪咗啲藥
真係搞唔掂先算

我想睇呀

.............??

留名

吓Patrick咩職業？

又要媽媽出手了 Patrick i love u forever

我唔想日日gel 好懶
有無男朋友幫我整

求跳舞片

您坐佢定比佢坐？

有如果我係靚仔個人生就唔一樣了

收皮……………

cat is mine

whatzzzup 趴T P舖！

尷尬了

比你彈

一開個po就見到私約

今日推得咁快

成個on9仔

我要聽

岩牙

Do姐喊住咁講612 事件

hi

一直有聽佢節目
不過鐘意佢拍住占奴多啲

10000/100

savage

線線

```

==？

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、被捕義士、撤回暴動定性。
不分化、不消極。加油！

偶像

你大我呀

On9
我放咗個hiv test喺枱
然後同老豆係咁同我講搞嘢要戴套

您老豆好positive+++

尷尬到

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(177)

好尷尬。。

999

我對你好失望⋯